恒管reg hall一問

想問下4個hall有咩特色同分別？
有無話邊個hall好玩啲多啲野玩？
或者邊個hall多啲靚仔靚女？
同埋幾多人一間房比較好？

無

讀恒管仲掛住reg hall，又貴到西
屌你 快撚啲讀完4年 出黎搵錢啦

依家唔係以前，得0.9%人入到大學
入咩大學都冇所謂，因為保證畢業有好工吖

你生活唔係喺大學吖，你生活係喺大學之後吖
唔撚搵錢，乞食嫁喇

btw 羨慕樓主有父幹

0.9%

貴到西係真，所以自己返pt比hall錢~

咪又係咁 你想幾精彩呀

無期望特別出色，想知多點